哥倫比亞你累撚死我了

我屌你老母

牌頭咁撚勁都1.68仲買

依啲係唔合理盤代表

唔係太高係太低

開波全餐關盤事

咪即係假波內定鬼盤囉

我都輸左撚左半個月糧